3台現客續約咩價位？

依家讀緊part-time degree有冇學生優惠plan?

前幾日續
$196 不限速4.5gb 無限
送1gb 中澳數據
1年約

CHING 有冇Sales 聯絡方法?

Sorry得佢個部門電話